屌好想睇互射十二碼

快d入返粒

早d訓啦

醒了